絕食手足要人 吹雞去禮賓府！

【行動升級】苦行上禮賓

絕食行動已踏入第十天，前後共有十二人參與絕食，累積絕食時數已超過1000小時，最長的連續絕食時數超過220小時，惟政府仍然未對四大訴求有任何回應，實感痛心失望。

逃犯條例強推至今，香港市民展示無比決心，以大型示威、不合作運動、佔領、絕食、甚至死諫方式表達訴求。對社會造成不單是建築物的破壞，更深遠的是對香港人心理、情緒以及管治信心的創傷，惟特首及施政團隊採取語言偽術回應，並對受傷及斷送性命的市民冷眼旁觀，明確反映出政府無誠意面對及承認事件。

因此，我們把行動升級！一眾絕食者將會徒步由金鐘站步行上斜路到禮賓府，並將於禮賓府門外唱詩歌及禱告，求主耶穌感動特首林鄭月娥。冀以更強的受苦及艱辛，要求林鄭與我們展開對話！

現呼籲各位當日一同上去禮賓府：當我們餓了，需要的不是食物，而是民意。在此我們呼籲各位到場參與，與我們同行苦路！
誠邀 貴報及傳媒好友出席是次苦行。

苦行上禮賓詳情：
日期：2019年7 月15日 (星期一)
起步時間：晚上六點半
起步地點：海富絕食站 - 金鐘海富地鐵站A出口
召集人：好鄰舍北區教會傳道人陳凱興
參與者：絕食者 - 陳凱興、梁錦滔、陳燕琳、陳基裘(陳伯)、Franky Liu、黃先生、家強、Mei Szeto、張超雄議員、潘先生、Miu Cheung

*由於參加者有殘障、年長、以及絕食超過十二日之人士上斜路到禮賓府，我們需要大量義工及推輪椅者同行，請代為向大眾呼籲到以下連結成為我們的支援者：

絕食行動四大訴求：
撤回逃犯修訂條例
成立獨立調查委員會
撤回暴動罪
釋放及撤銷示威者控罪

傳媒聯絡：
陳凱興 6077 0032

Push bb